點解我女友可以當眾搣我個胸，但我唔可以當眾揸佢個波

呢個世界好唔公平

你可以唔著上身衫出街
你會唔會叫你女友咁做？

因為呢個世界有女權

點解唔得？

係你唔得姐

我有女朋友當眾吊西都得啦

點解唔可以？我成日都喺街搞我女人

可以呀，無問題
我成日都咁樣做

點解唔得

我唔信 我搵條女比你即刻做比我睇

真係冇問題，唔使怕羞，前題係不準拍攝！

我唔拍大把人拍

咁冇得傾啦，你都唔守規則